手足勁呀 今次好有進步呀 香港人加油呀

手足勁呀 今次好有進步 要反包圍D狗 搶佢地D 武器 聽到有一句 我好L 開心 (你地巳被香港人包圍) 型到爆 所以D 狗癲L 左一樣

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾